今晚又自己一個喊（8）

明明好燥鬱 但係想喊都喊唔出

試下搵d感動/sad嘅野或者歌，有野輔助一下會易喊d呢

試過日日試無用 真係喊唔到 好想喊到心力交瘁開唔到眼

嚴厲譴責搶1001又唔開新po個位，行為令人髮指
----- 完 -----

因咩事搞成咁先? 睇下講出黎會唔會好d

唔知想點 d負面情緒根本發洩唔到

[url]好心安慰你先見你 估唔到出到黎句句都含有侮辱 意思 時間係會改變人 估唔到你咁低俗 我可能表現得似中左你計 其實我好清醒[/url]

拎筆插林奠對眼唔錯

已經喊唔出 唔知係咪失敗得太多次 已經習慣左
但個心都會up 住up 住 要不停深呼吸
食野無胃口
好想大喊一場發泄
點先喊得出

你咁講我都覺得係
屌 對你又唔係差 洗唔洗句句都帶骨 仲要笑騎騎咁 我屌

習慣慢慢變麻木
積得耐就會咁樣，睇黎都係要耐唔耐放負一下
咁先冇咁辛苦

儲夠3次ban左你

好唔開心 日日喊

唔係好敢再同身邊嘅人放負
講得多自己都煩
人地都有自己嘅類惱
又要去安慰你

咩事?

咁咪上黎呢到放負lo
大家唔識大家, 更加易講出口

諗住放埋呢兩日 就要重新振作
但係一靜落嚟 d 負面又湧上嚟 唉

對, 夜晚真係又愛又恨
享受一個人的靜, 但同時又承受一個人孤獨

本身自己都鍾意安靜 好享受夜晚嘅寧靜
因為終於有自己時間 可以靜靜地休息吓 諗下野
但係偏偏越諗越覺得寂寞

呢排夜晚涼浸浸 啱啱落左去吹下風 好似個人清醒左

掛住緊條仔 long d緊 佢依家係酒吧應酬緊

本身嗰人冇乜安全感 佢又成日掛住打機 唔覆我 依家出去應酬又唔知有冇其他女 我又好大壓力好需要佢係身邊

返緊工 喊到停唔到

之前嘈完佢掛住打機之後 依家都有每日FaceTime 但佢好似交功課咁 好想放棄又好唔捨得 學業又好大壓力好辛苦 佢又唔係身邊

佢都知我大壓力但係始終佢係返緊工都幫唔到我 佢依家應酬緊冇覆到我機 好冇安全感

我覺得我已經太依賴 冇得救啦依家見唔到佢已經好辛苦 再加上學業下個月實習成個月就嚟痴線

間唔中都有約下 但係都係成日留係屋企 之前都有返pt 但下個月實習太忙所以而家都唔敢返住就搞到好得閒淨係諗住佢 就算出去約朋友玩下放鬆吓都淨係嗰日好啲 到第二日夜晚又係去返咁樣

我係香港有人陪我傾吓計好好多多謝你 我都應該比啲信心佢 唔好逼得佢太緊

唔係因為返工 係因為覺得自己人生好失敗

咪又係個樣⋯
好多個小問題積埋就變大雪球

你都唔入得馬會 on9

可能珍藏已久

成日都係計劃左有嘢要做 但最後又冇做到
但係又會好享受無所事事嘅晚上

又夜晚 又係掛住佢嘅時候 佢又好似冇乜感覺咁 搞到好似淨係得我掛住佢

提提大家，聽日都幾大機會落雨
記得攞遮出門口啊唔準淋濕而病咗㗎
我瞓先啦早唞早唞

今朝好涼

最近聽緊 想約他

原來歌名係叫隔離，返工返到差d瞓著

仆街，依家一碗飯都食唔曬

我都想，但又唔想戴住口罩去

有

快，要再多d
快過桐人

唔知，可能就死
以前好鍾意食芝士味美味棒，但而家連零食都唔想食

8/10

啲大商場會有

返pt緊係唔日日返 好攰

[member第一個sem好差嘅話，我都會揀之後頹過[/member]

我迷失在這場數字遊戲中

sorry for 1999 and too long